想搵一套動畫

校園戀愛既, 只記得其中一段有d 濛糊既劇情

好似係學校旅行, 落緊雪既,
女主唔小心碌左落山暈左, 成班人去搵佢,
結果男主搵到揹返佢上山,
過程中女主好似醒左一醒見到係男主救佢
但之後又昏迷返,
而男主要求其他人唔好比女主知佢救左女主...

睇睇下堀與宮村個腦無啦啦閃出呢段野
但點都醒唔起係邊套,
有冇勁人知係邊套

龍與虎

秒左

多謝